[抵制TVB系列] 大家唔好比津路烏龍茶撚

話說津路喺CCTVB落咗個短短地嘅罐頭新年廣告
比人發現之後今日話搵agency跟進

身為行內人 依據我嘅觀察
本身津路都好少拍廣告/ 喺任何media platform落廣告
但佢今次係要揀TVB落 (過咗7個月 唔好同我講佢in-house marketing team/ media agency都唔知咩叫抵制CCTVB)
到過埋2019都仲落即係同香港人過唔去
落完廣告依家話「跟進」 (扮撤回？)
我自己覺得有少少似呃光環

我見留言有人話撤回就幫佢入幾箱
唔該咪撚癲喇
佢到2020都仲會落CCTVB就一定要屌佢老母

佢識聽民意「撤回」嘅
可以唔狙擊
但一定唔撚可以懲罰

要follow up

推

1.29 抗疫三罷 我地一齊罷！ 齊上齊落

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁

仲有好多人飲

push

推

咁飲咩好，道地都有落廣告

道地唔係無咗周日劇場?

唔知，已經冇睇cctvb好耐